我们敦促监管机构采取务实和相称的做法，直到达成可持续的长期解决方案。 Facebook寻求新的法律延迟，以阻止命令暂停其跨大西洋数据传输|Natasha Lomas |020年9月11日|TechCrunch 
 如果这只是一个术语上的争论，这将是解决信仰争端的一个务实的理由，对我有利。 相信怪物:大卫·利文斯通·史密斯论次人类——如此浪漫的事实|埃里克·施维茨格贝尔| 2020年9月11日|鹦鹉螺 
 这一运动号召制片厂去拍电影，艺术家去画画，以及任何有机会获得创作和交流手段的人去参与最实用的梦想形式。 Solarpunk正在旧世界的裂缝中生长一个美丽的新世界Carin Ism, 2020年9月6日 
 应该有更多来自商界和新一代的声音，更有勇气务实，而不是在两党中诉诸极端。 布琳·肯尼迪可能是第一位在国会任职的女性科技创始人 
 务实的商业领袖不可避免地认识到，社会正面临着生存威胁，他们的客户、投资者和员工也对此表示认同。 利益相关者资本主义不是一个选择，Alan Murray, 2020年8月24日，财富 
 但据我所知，他们做的是专注而务实的工作。 共存的傻瓜保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽 
 蔡斯为寻求性满足的女性补充了一些更实用的建议。 2014年是科学发现女性高潮的一年吗? Samantha Allen | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 Mixner，既热情又务实，在他的行动主义中找到了一个焦点。 同性恋活动家大卫·米克斯纳:我仁慈地杀死了8个人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野兽 
 费尔柴尔德认为自己是一个务实的自由主义者——一个注册的民主党人和“有点无聊的温和派”。 Morgan Fairchild:坏小子外交政策专家|Asawin Suebsaeng | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 这次抗议的目的非常务实，与过去几年埃及或土耳其发生的类似抗议相比，要少得多理想主义色彩。 北京/香港:游行继续的双城记|Ben Leung | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 它直接进入了所谓的实用主义制裁的咽喉; 而且还答应要把它做成，可以这么说，不过是一张废羊皮罢了! 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第七卷 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 他的父亲曾保证实行实际的制裁，但腓特烈大帝的保证是有条件的。 大英百科全书，第11版，第11卷，第8片 
 法国的行动一旦在自己的实用主义契约下完成，在其他方面就没有任何困难。 弗里德里希二世的历史。 《普鲁士》卷十二 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 实用主义制裁喜欢被破坏; 沃波尔怒气冲冲地说:可怜的乔治，这是多么不幸的一对啊! 弗里德里希二世的历史。 《普鲁士》卷十二 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 它是务实; 病人被教导他的思维是一种运作方式; 思想是工具，是行动的方式。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁